人類未來幾萬年既衣著打扮潮流係咪會一直重覆？

....
寬腳 長厚髮
收腳
低腰 窄腳
吊腳 剷髮
高腰
....

應該會有d高科技物料
好似iron man件衫咁按個制就會全身著左衫

宜家興返90年代嘅打扮
啲女嘅打扮同friends第一季嘅一模一樣

科技社會改變決定大方向 人類反叛心理決定潮流循環波動
古時要長髮保暖
貼身 skinny款 yoga pant 有賴近廿年人工纖維技術普及

而家d女 興返長裙 高腰 sip衫 阿婆底褲

唔係個個都carry到
有d人著到大陸味